正式宣佈加入牛軍

做熊軍搵唔到食

今朝任何位去追, 最多執百五點

搵笨7, 咁辛苦跌一日，依家又升返

淡友變好友

識時務者魏駿傑

左一巴右一巴